邊個問聽日出唔出

你班撚屌 用腦諗下 咩叫撤回 咩叫暫緩！！！
呢個問題都問得出你衰過班c9 ！！！
班賤種警咁樣開槍都話天經地義 ！！！！
第二次64不遠了 ！！！！
用腦諗諗一堆義士為香港流血 被捕 中彈
你班撚屌仲問聽日出唔出？
唔出你就番大陸啦
On9 白痴 無腦 香港靠你死撚緊
898

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知